ASR => M2101
N° de Sujet :  3
Intitulé :  Chiffrement de messages
Nom-prénom1 : Bellanger Gaël

mon programme permet l'encryption d'un message avec différentes méthodes ( Cesar et Vigenere )

les différentes fonctions :

Cesar ( entree un tab de char ) pour encoder en 
CesarAlpNum ( entree un tab de char ) sorti : 1 si la chaine est Alphanumerique et 0 si elle ne l'est pas

main pour utiliser ces différentes fonctions

j'ai aussi crée un make file pour pouvoir complier toutes les fonctions plus facilement